[DC] 有冇人覺得MOS, BvS 同JL 好多幕翻睇都好好睇刺激?

併埋個故事係垃圾左D, 但係好多幕都好好睇好刺激, 翻睇唔覺悶

成套戲等睇果幕都OK嘅

淨係呢幕翻睇都底

馬鞍山？

認真 man of steel啲打鬥做得好好 好刺激
fing一fing超人打爛左三棟樓 重現左動畫

justice league就整返好啲 cg先有得討論

SS最刺激

得水行俠好睇

其他垃圾

DC好多都悶到瞓著

除咗JL另外個兩部我都ok

得預告片係最刺激

Release the Snyder cut

打鬥真心刺激

man of steel係第一套話比人知
原來超人係識打拳頭交

睇兩個幾乎打唔死嘅人打交真係好刺激

雖然marvel奶共 但dc真係撐唔落
覺得比較好睇已經係ww
印象最深係ss 深刻係因為係戲院睇到講粗口

DC動畫就好睇,真人D打鬥又短又on9

劇仲好睇過戲

MOS 同 BVS都仲認同
JL真的不了